覺得香港已經冇得救嘅你地，會點樣行你地嘅路？

冇諗喎，聽日仲要返工呀
定係plan定移民？

冇能力移民，等死中

唔想走但有能力就會走，冇眼睇